佢唔再喺你個達哥，而你唔再係佢嗰爆機兄弟

唔靠00/10後支撐個台
剩係班舊底兄弟點夠做？

今天我们都是爆机兄弟

事實上冇錯
當年睇達哥都係睇佢FF，直到成日擺中國新聞，又幫中國game 代言就開始冇乜點睇。

而且佢又唔係咩聖人，就算佢今晚用普通話開台你都吹佢唔脹，value>value.

連登冇人講佢用簡體字真係唔知有呢件事

佢鐘意點就點 已經唔會理佢
送中條例一過佢就一定更加唔講新聞

係 =/= 喺
個 =/= 嗰

儲多錢 移民吧啦

太skr了

上到位就係神仙 賺到錢彩你地班兄弟有味

正常

仲未有人入嚟撐backup佬?

會唔會太言重？
我只係覺得佢都要係呢行撈落去
吸引唔到觀眾自然就會冇人記得佢個存在

樓主鄉音重新移民

我見這幾年咁多後生已經唔理政治，淨係日日返大陸已經知香港玩撚完

看到这麽多老铁在骂达哥
真的扎心了
达哥玩游戏那麽牛逼
你们就不能好好看吗？
他用简体说实话真的没毛病

達哥只是個孩子

都唔係Defamation 啦
平時講開中國網絡slang，緊貼中國發展啊資訊
睇耐Ｄ都feel到個Target 唔係local.

親中兄弟

我個個post打呢段都正評
係咪全篇都殘體就冇人屌

哥會上抖音淘寶牛B死了

兄弟是真的牛逼
刷一波6666

我覺得舊底班友唔係返工就已經照顧緊頭家
實際上仲會有幾多人係有時間去睇爆機兄弟?

想寫正確粵語係好
但要搞清正確讀音先